我話你知小熊維尼都要睇動新聞先知香港發生咩事

其實佢好慘，身邊無人講真話，電視都係cctv仲要番牆睇動新聞先知世界發生咩事大家多d包容下佢啦